利迷大敗後高質討論

自己犯規話人鳩龍
自己犯規話人咁搏

定場場都要好似張伯倫咁踢假波放哂水讓你地利物浦先得啊

都係利迷勁
一早知高普識教
一場波就教到張伯倫由行行但企變左好勤力咁做觀眾

你再狙擊班猁
一陣人地又爆閘黎咬鳩你

喂樓豬我都唔認同班利狗講野呀
但你自己之前明明咁講🤔🤔

留名😂

利狗嚟阿狗po lur地關阿狗事啦掛

關我乜事
入人到咪屌鳩佢
我只係講樓主雙重標準

佢狗黎

廢lo

樓豬開post後高質討論

push

根本nigga mane冇可能望唔到個龍
見佢咁既勢，出腳都唔應該咁高啦，仲有佢根本冇縮到腳，根本係畜意

hei ba

🙈

#13
Heiba
2017年8月31日 11:33:43
一d都唔念舊情而家有氣焰仲理你地垃圾阿仙奴咩

而家人地都book左巴士慶祝歐聯&英超冠軍了

#59
Heiba
2017年8月31日 02:48:00
講真
利物浦都係面臨破產死過翻生周圍死求爛求求人入股完再求渣打贊助幫手先解決到，唔係一早做左列斯聯
但班球迷仲可以當正自己豪門
係豪門既洗乜要求人入股注資
好似曼聯咁有咩唔掂add直接開新約天價贊助啦
要求人架咩

樓主比利狗炒完之後嬲到仆街😂👍🏻

樓主開完po唔見人

返左去mon po

Whatsapp group d野你地圍內拆惦佢啦，咪撚搞到依度烏煙瘴氣

Ching sick ball

學你地利狗姐
你地利狗日日都mon 人po架啦
你mon人就得人mon你就唔得？

你地利狗mon人po就無問題
人地mon你地狗post就唔撚得咩

希望阿狗 利狗唔好爭鬥了 好嗎

管下你地隻大陸狗啦

根據你講既野係咪自打嘴巴呀
學埋你最憎既利狗做野

傻鳩利狗
人地圍內講你又cap圖wtsapp gp學人清算
Wtsapp gp講又拎上黎玩清算

柒撚過小學雞

又爆閘

有問題呀
但你又屌人地自己又做

反正你地利狗都唔覺有問題
咁人地做又有咩問題

人地圍內講你夠清算人啦小學雞

我覺得有問題呀
你都覺得有問題但又跟住柒真係好撚搞笑

你地做個陣覺得無問題
咁人地做個陣又有咩問題呀

我地無話有問題😂
係你覺得有問題之後又做咋嘛😂

應該直接俾猁狗冠軍

咁你地都話無問題咁又理得我點做咩

😂👍🏻

返去食殺利亞啦

關心你等你唔好自相矛盾

究竟樓豬覺得有問題定無問題

利狗

有
但利狗話無就無

明明自己覺得有問題
俾利狗講完一句無問題就變無問題

樓豬精神分裂

明知不可為而為之

樓豬開po後高質討論

lm

我諗佢自己都未必知

😂

兩隊垃圾

唔好嘈啦

返黎啦heiba

屌你老母

究竟mon po有冇問題
樓豬俾個立場黎先慢慢討論

屌崩老母

中立得唔得

樓豬思覺失調

你又唔幫口

樓主個討論話題好有哲學性

樓主死猁狗，開膠post分散注意

我見你無底線，所以我可以無底線
我重可以係個道德高地屌鳩返你